<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.xs4allwebbieplayer" name="Webbie Player" provider-name="Arnold Vink" version="1.24.5">
  <requires>
    <import addon="inputstream.adaptive" version="2.0.10"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.script" library="default.py">
    <provides>video</provides>
  </extension>
  <extension point='xbmc.service' library='service.py' start='login'/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <platform>all</platform>
    <website>https://arnoldvink.com</website>
    <assets>
      <icon>resources/icon.png</icon>
      <screenshot>resources/screenshot1.jpg</screenshot>
    </assets>
    <summary>Webbie Player</summary>
    <description>Webbie Player is a Kodi add-on, which enables you to watch tv online if you are a television consumer at the internet service provider XS4ALL, KPN or Telfort.[CR][CR]This is not an official add-on made by XS4ALL, KPN or Telfort but developed by Arnold Vink, use this add-on at your own risk.[CR][CR]Webbie Player requires the following: Kodi 18 or newer, InputStream Adaptive add-on and your subscription login details.</description>
    <summary lang="nl">Webbie Player</summary>
    <description lang="nl">Webbie Player is een Kodi add-on, waarmee u online TV kunt kijken als u televisie klant bent bij de internet provider XS4ALL, KPN of Telfort.[CR][CR]Dit is geen officiële add-on gemaakt door XS4ALL, KPN of Telfort maar ontwikkeld door Arnold Vink, gebruik deze add-on op eigen risico.[CR][CR]Webbie Player heeft de volgende benodigdheden nodig: Kodi 18 of nieuwer, InputStream Adaptive add-on en je abonnements inlog gegevens.</description>
    <news>
v1.24.0 (12 September 2023)
- Programma zoeken op TV Gids laat nu voor alle zenders de programma's zien.

v1.23.0 (29 Augustus 2023)
- Zoek geschiedenis is nu beschikbaar voor alle zoek functies.
- Regie en Acteurs toegevoegd aan programma omschrijving.

v1.22.0 (21 Augustus 2023)
- Programma tonen in TV Gids optie toegevoegd.
- Android Kodi crash omzeiling toegevoegd.

v1.20.0 (29 Juli 2023)
- Add-on aangepast aan hogere bitrate stream.

v1.19.0 (29 Juli 2022)
- Gister gemist vervangen door programma gemist.

v1.17.0 (9 December 2021)
- TV Gids is nu een verticale lijst.
- Zap popup toont nu ook zender namen.

v1.16.0 (31 Oktober 2021)
- Instelling toegevoegd die eerder programma informatie kan uitschakelen.

v1.15.0 (9 April 2021)
- Check om te kijken als gebruiker buitenshuis is toegevoegd.

v1.14.0 (29 December 2020)
- Stream spoelbalk toegevoegd voor muis gebruikers.

v1.12.1 (3 November 2020)
- Instelling toegevoegd om bij verlaten Kids pagina een pincode te vereisen.

v1.12.0 (2 November 2020)
- Gister Gemist pagina toont nu alle beschikbare programma's.
- Kids pagina toegevoegd met alleen series en films voor kinderen.

v1.11.0 (23 October 2020)
- Series pagina toont nu ook series uitgezonden in de afgelopen week.

v1.10.0 (21 October 2020)
- Sport pagina toegevoegd met uitzendingen van de afgelopen week.
- Film pagina toont nu ook films uitgezonden in de afgelopen week.

v1.9.12 (5 Augustus 2020)
- Zoekgeschiedenis toegevoegd op de zoek pagina.

v1.9.0 (30 Juni 2020)
- De add-on werkt nu zowel met Kodi 18 als Kodi 19.

v1.8.0 (25 Juni 2020)
- U kunt nu ook aangeboden films en series kijken.
- U kunt nu ook zoeken naar een programma.

v1.6.8 (13 Maart 2020)
- U kunt nu een dag selecteren in de TV Gids.

v1.6.5 (2 Maart 2020)
- De TV Gids toont nu als een programma niet beschikbaar is.

v1.6.0 (3 November 2019)
- U kunt nu spoelen met de linker en rechter pijltjes toetsen.

v1.5.0 (23 Mei 2019)
- U kunt nu ook alle geplande series in een lijst bekijken.

v1.4.5 (2 Mei 2019)
- U kunt nu ook alle geplande opnames in een lijst bekijken.

v1.4.0 (1 Mei 2019)
- U kunt nu ook televisie zenders markeren als favoriet.
- De TV Gids laat nu ook een aantal uur terug zien.

v1.3.8 (18 April 2019)
- U kunt nu ook de tv zenderlijst in meerdere stijlen weergeven.

v1.3.0 (12 April 2019)
- U kunt nu langer terug spoelen tijdens het kijken.

v1.2.0 (16 Maart 2019)
- U kunt nu uw eigen achtergrond afbeelding gebruiken.

v1.1.0 (10 Februari 2019)
- U kunt nu ook programma's opnemen en terug kijken.

v1.0.2 (5 Februari 2019)
- Programma alarmen werken nu ook als Webbie Player gesloten is.

v1.0.1 (30 Januari 2019)
- U kunt nu Webbie Player automatisch starten bij het opstarten van Kodi.

v1.0.0 (22 Januari 2019)
- Experimentele ondersteuning voor het nieuwe web tv systeem.
- On Demand pagina toegevoegd, zodat u programma's terug kunt kijken.

v0.9.0 (5 November 2018)
- U kunt vanaf nu de volume in stappen regelen.

v0.8.5 (19 September 2018)
- Help pagina toegevoegd met handige tips en weetjes.
- U kunt nu een slaap timer zetten voor het einde van een programma.
- Geoptimaliseerd voor gebruik met Kodi versie 18.

v0.8.0 (30 Augustus 2018)
- U kunt nu makkelijker een alarm zetten voor volgend programma.

v0.7.2 (11 Augustus 2018)
- Widevine ondersteuning wordt nu automatisch geinstalleerd.

v0.7.0 (9 Augustus 2018)
- U kunt nu ook een alarm zetten voor aankomende programma's.

v0.6.2 (6 Augustus 2018)
- Slaap timer functie toegevoegd die apparaat kan afsluiten.

v0.6.0 (2 Augustus 2018)
- U kunt nu ook een zender selecteren door nummers te gebruiken.

v0.5.2 (31 Juli 2018)
- Info wordt nu weer gegeven voor de geselecteerde zender in de speler.
- U kunt nu een zender terug door op de terug spoel knop te klikken.

v0.5.0 (29 Juli 2018)
- Zender balk toegevoegd aan de player interface.
- TV Gids op televisie pagina vernieuwt nu automatisch.

v0.4.3 (27 Juli 2018)
- Programma's die later komen toegevoegd aan beschrijving.
- Klikken op het XS4ALL logo gaat nu een stap terug.
- Huidige radio zender titel wordt nu weergegeven.

v0.4.0 (26 Juli 2018)
- Player interface toegevoegd die programma informatie update.

v0.0.1 (10 Juli 2018)
- Eerste publieke test versie uitgebracht.
    </news>
  </extension>
</addon>